有無手腳知死係咩感覺

做人好辛苦 又要比家用 又要幫屋企人還下債咁
諗住打劫比錢屋企人 然後自殺 點睇 work唔work

做人真係好攰

你打邊個劫
打得一千幾百
有錢佬你又打唔到

唔幫佢地還

當自己葉繼歡？

試過中毒，如果唔醒就係感覺。醒左就係醫院，全身郁唔到，只係感覺到光，凍，聲音都聽唔清，開唔到眼⋯當然之後慢慢正常返

腳咪有口

搞埋自己

我都想

個感覺keep咗幾耐

覺得死好恐怖 成個人消失係呢個世界
唔會再翻黎 而你所有既回憶，感覺，鍾意既人都冇曬

輸幾多

無輸幾多丫 玩咁耐應該輸10 20k掛

買重人壽先啦

打劫比屋企人？
除非捉唔到你，唔洗既咪又搞著你屋企人

不知生焉知死